點解啲呀叔仲要踢波［人間笑話］

做後生仔真係慘，早兩日踢波，對手半叔半後生好波啲又鞋底印埋黎，好啦個波唔同你去，企係到都比你印落膝頭食正啲咪收我山

同老野踢波

仲要用梯釘個下爽

唔好同佢地踢

主力黎架我，我唔出野無人出野架啦

廢你就廢啦

咁我又未踢到英超既